[冇事既]可射16枚核子導彈 俄軍艦裝載「航母殺手」赴朝鮮半島

「瓦良格」號導彈巡洋艦與「佩琴加」號中型海上油輪組成的俄太平洋艦隊支隊11日抵達韓國釜山港，進行為期4天的訪問。雖然這次是預定的行程，但是在美軍航母在半島附近的情勢下，派出可攜16枚核彈的「航母殺手」，不僅讓人聯想背後有什麼目的。(瓦良格號,佩琴加號,朝鮮半島)

瓦良格號巡洋艦雖然為舊型船艦，但是可以搭載超過100枚的各式飛彈，有64枚S-300「轟鳴」艦用型防空導彈，8座雙聯SS-N-12「沙箱」遠程超音速反艦導彈等，但最特別是，16枚可以裝載核彈頭的P-1000型 「火山」超遠程超音速反艦導彈，堪稱「航母殺手」，威力十分巨大；該艦全長186米，寬20.8米，滿載排水量達11200噸，最高航速更超過32節，是一艘萬噸級重型巡洋艦。在現在這種緊張時刻，一艘武裝到牙齒，海上移動的武器庫，前往半島海域，也不免令人多想。

俄羅斯海軍就算鳩數吧啦

釜山
南韓RIP

基洛夫級先係皇牌
世界最重型巡洋艦

整粒炸佢老母攪掂左先

人地成村人
你兩丁友去做乜鳩
人中之龍咩

柴油

柴油[/quote]

睇錯自膠

俄仔玩黑客算啦

去幫美國同南韓呀

瓦良格號 遼寧號前身個名

我仲以為自己記錯

sourCe 呢？

希望有直播

對美國黎講喱架野應該係古文明級別

對住美國核潛艇反艦攻擊機完全冇還手之力

重以為呢個世界有咗航空母艦後，巨艦大炮會收哂皮，原來重有人用

姐係打定唔打

11日抵達 4天行程 依家16號係咪完撚左

柴可夫司機

咪on9, 唔係全世界都岩玩美國個套，特別係俄佬
係某死要面既on9國家先主張超英趕美

恰美國佬以外夠晒做

蘇聯當年係唔重視航母